《紐時》：習不知港人反抗原因

《紐時》：習不知港人反抗原因

【本報訊】香港逆權運動持續五個多月，示威衝突越演越烈，美國有報章評論坦言示威終局難以預料，但無論如何港人值得支持，美國國會應盡快通過《香港人權及民主法案》。

《紐約時報》評論指示威最終結果難料，質疑習近平是否知道港人渴求和反抗原因。
AppleDaily

《華郵》指北京應回應訴求

相關新聞：新一哥圖鏟「核心暴徒」立功 算盤難打響

《紐約時報》評論指，令那些支持示威活動但反對「攬炒」的人大感為難的，是運動沒有領袖、無人能作協調，惟珍惜自由的人別無選擇只能支持；示威最終結果難料，卻因出於無私犧牲，拒絕投降。評論又質疑中國國家主席習近平是否知道港人渴求和反抗原因。

《華盛頓郵報》評論以〈香港在瓦解邊緣〉為題，稱港警過去一周與示威者激戰，對示威者開始使用暴力表示遺憾，但強調令形勢緩和的責任在北京，唯一辦法是港府克制警方行為，回應示威者合理訴求，惟北京大概會採取更激烈武力手段，美國及其他民主國家須準備好作出回應。

美國有線新聞網絡（CNN）亦撰文分析，指反送中浪潮由最初的「和理非」遊行，最後失控演變成香港有史以來最大政治危機。對於示威被視為中國獨裁霸權主義與西方自由民主理念之戰，分析認為這形容有點過份簡化，但可能解釋到為何運動觸動美國人，更獲美國跨黨派聯手推動通過《人權法》。

仲講依啲濕鳩野
5個月都話唔知

唔出奇

同我至叻同一水平：我唔知

屌你咪撚柒啦

習種只係傀儡, 王滬寧先係真主

所以共產黨一定唔會長壽

佢只係睇CCTV、環狗屎報、淫民日報，淨係聽埋擦鞋仔D廢話，呢D瘋狂抹黑示威者嘅說話，當然唔知香港人點解反抗。

天佑香港

知又好唔知又好
It doesn't matter
中共嘅思維之下會兩者根本冇唔同
除咗鎮壓就係鎮壓
特別案例好似烏坎村咁
依家埋單找數你睇下下場點樣

咁都唔知就匿入山洞住唔好學人做國家主席啦

點會唔知，就係唔撚讓步，明知攪唔掂都要令香港人唔好過

點會唔知，好多野心水最清係佢
只係香港人生死與佢無關，只係一堆數字

大陸人唔睇呢D 嘅話應該反撚左中共

中国人唔明係好有可能，你睇林鄭都話我未撒回咗囉做咩仲出嚟

佢點會唔知
佢肯撚定係知
不過一dissolve個問題就肯定江山不保

咪玩啦，佢點會唔知呀???

佢係理撚得你，唔聽佢講就打

根本佢就係要中國夢征服全世界

上面好多人都唔知黑警濫暴已經間接/直接打死咗好多人。

會唔知，咪撚傻啦

係呀係呀

佢咁on9同低智商
我真心覺得佢唔知香港發生乜事

難講呀幾多翻牆五毛都係咁鳩樣架啦

中共自己擁有最大型嘅監控網絡，最多嘅黨員為佢辦事，最廣泛嘅人力滲透⋯⋯可以話我哋每時每刻知道緊嘅嘢，中共一定都知。我哋唔知嘅謎團疑案，佢都知。

D 人其實可以欺上瞒下

香港既小六學生或者都比佢更了解香港形勢

所以多月反抗係白白犧牲。

你睇佢點對支那入面既抗爭
佢點會乜都唔知

小學生水平，點會明？

尤其下面班官員淨係識擦鞋權鬥
如無以外應該連甴近平都唔知

*連香港人講緊甴近平都唔知

收皮啦當人弱智

咁昏君都無用啦

同埋竟然有人信共產黨依啲邪黨會出個明君

或者咁講
佢唔明我地為咩而戰，因為大家價值觀根本唔同

拉

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒矛頭直屌理大校長

Ming狗日日係香港都唔知星火係乜鳩，以為係勇武大台

佢就算知都唔會應承啦

之前梁文道話近年港澳辦既政策報告只敢quote 文匯大公，以示根正苗紅，上面唔知係有可能

我地普遍諗法係坐到咁高 正常下面發生乜都會知
但你試諗下返工或者香港有啲離地撚 係真係連而家人工最低去到幾多都唔知

願聞其詳

佢根本想香港人死鳩晒。

小學生只知權鬥

目標
另外兩部裝甲車

第一次聽

777 都唔係100% 知啦
廢老思維仲係外國勢力, 收錢, 得大學生

咁甴近平都係小學畢業

愛國只是工作

唔係香港基層 點會知

其實有機會,好多人好似荷蘭叻咁活係自己世界
就算中國控制人

小學畢業係咁

佢真係小學畢業，同舊化石一樣。呢d人唔死冇用。

因為偽俊級學歷,曱甴級嘅畜牲behaviour
只係識得識同埋瞓同錢

冇人敢問佢明唔明

同老江兩個級數

點會唔知，但人地要獨裁、極鷹既管治手法

習帝前五年清算左咁多人 又同侵打到出面 就係用黎爭第三任期
佢自己開口講到“止暴制亂“ 就姐係攬上身
如果最後佢跪 就係一鋪清 你覺得佢會咩?

香港人依家係打緊比希特拉邪惡五倍既大boss

又吹呢啲風，2014講到今日5年啦

繼續聚人，2點鐘九龍遊行
彌敦道起步
終點理工大學

班狗講明唔強攻
我地唔駛太心急變送頭

又係呢啲賤格洗白文章。

拉 篇報道又幫中共洗白

其實佢知 不過佢一定唔會俾我哋有任何機會
點會唔知

條撚屌有咩係知

乜撚都唔知就唔好做總書記啦,習曱甴

得小學程度
大陸又無得上網 講緊牆外面果d網
得個cctv
身邊全部擦鞋狗
佢乜撚都唔知唔出奇

係呀，佢仲唔知香港原來已經回歸左嗎：

佢知都講吾知，單一答案

佢政治智商低，但唔會唔知

佢連黑警係咪正式錄用都唔撚識啦屌你

紐時你都知，佢會唔知咪撚鳩啦

香港大把中國特務，肯撚定交過幾百份報告上去，
不過佢根本理解唔到，因為佢根本冇讀過書，點睇得明香港呢一本書呢

我考第一乜都識

唔好矮化敵人 佢地明白如果香港成功 遲早漫延全個強國

之前有政事評論講過
好多對情況了解寫報告嗰d人會因為為求自保將事實曲解

快D入黎推po救人

全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch
全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch
全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch

自己睇下地圖地理，明就明，唔明就算。

總之全人類去1200灣仔絕地一搏

我求下你地出灣仔幫手

大戰前夕要人

【反敗為勝，絕地一搏】教理工

入黎推po

中國官僚最興一層瞞一層

小學雞。 佢知又會做d咩。 咪又係鎮壓

啱喎
咁多飲同一口水
食同一碗飯嘅香港人都唔知
刁大大又點會知

知道同明白係兩碼子嘅事... 佢可以知道乜事但唔明白

究竟其實中國依家係邊個掌權

曱總一定有自己線眼係香港
知就一定知
但價值觀唔同,理唔理解係一回事
回唔回應又係另一回事

真系好難講，好多人想拖佢落離，報假料都唔出奇

點會唔知

理解唔到香港人嘅主體性同價值
一係就用經濟手段解決
一係就創造假想敵話外國勢力

好中point!

曱一定無可能唔知，只不過佢要定性做港獨，拉動民族主義，等d牆內人乖乖地聽話唔好學香港，最好就形成埋對立面，保護政權先係佢嘅目的，帶動大陸人都係手段

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

佢知
但唔敢得罪香港班散仔
一陣講左野
仲要同佢地道歉

唔撚出奇
雖然聽落好on9
但毛澤東文革時期都唔係好清楚民間嘅事

乜9都話港獨，On9

中共會唔知？
外國人以為都算
香港人仲要ff的話就真係冇得救

其實我信佢真係唔知，好Ｌ多大陸人都唔知，仲有香港人藍絲收皮期果批。

我係本身做金融嘅中環友，身邊絕大部份同事都係大陸Ｌ／藍絲，做左幾間公司都係咁。公司嘅隔離部門嘅大陸老細，嚟左香港十幾年，有香港／英國Law Degree，流利廣東話，成日搵香港同事入房照肺問點解香港Ｄ示威者成日搞事，你地有乜嘢不滿。佢覺得香港經濟好又自由，你地仲想點？Ｄ大陸人係橫向同其他國家比較，尤其覺得香港人自由過大陸好多啦，經濟又好過好多歐美國家，而且佢地成日覺得美國都成日開鎗啦，你仲想點？

反觀我地係縱向咁睇，經歷過80/90年代嘅進步同自由，切身感受到香港嘅自由同人權主權不斷倒退，政府越來越打橫嚟同唔make sense。好多事件例如高鐵超支，千億三跑等等，我地回比較D Cost make唔make sense，但班大陸／藍絲成日覺得起高鐵好丫方便Ｄ，三跑好丫香港機場已飽和等等，完全唔會唸個計劃嘅成本幾多，有乜嘢其他方法等等。

好似阿叻咁，佢係9但唔知自己9，真心唔明你班大學生嘈乜。總之嘈就唔啱，你唔嘈努力Ｄ生活咪好囉，香港好自由啦，外國會打死你啦，仲歧視你地亞洲人添。你就位放火就一定你唔啱，和平示威唔聽係因為你無俾機會政府做嘢。總之講乜都係嘥氣。

習種中英文都唔掂,係半文盲, 所有嘅橋都係王滬寧唸出嚟! 王滬寧係造王者, 利用習種背景,先擁立廢帝, 背後操控!

王滬寧係正宗大陸仔見識少門口狗,眼紅敵視香港人成就, 懷有一般無知大陸人對香港人自卑又自大嘅心理.

咁有冇人同佢講返？
而家香港人憎撚死班黑警，你收呢三萬黑警皮，包你民怨大減

exact7ly